是日黃午餐 咖哩唐揚雞塊定食

宜家係佢鋪頭讚好四個專頁之一

就送香港加油八達通貼一張

唔係百里香 不過黃店 正皮上頁

食評呢

Where is it

C唔C伏

C伏？

店名，地址，食評？

正

駿業街熟食中心一樓
峯日式料理

峯？

咖哩呢？

講吓味道先
首先上菜速度有d慢
味增湯飲落ok但唔夠熱
蟹籽沙律好新鮮爽口
溏心強好味
雞肉醃得唔錯 但脆皮稍為厚咗少少
食落個良知好c伏

識食

係側邊無入鏡

好c伏

好c 伏

老闆又開新鋪？

老闆！

個麵豉湯乜嘢配料都冇嘅

有蘿蔔
不過俾我食咗

BBQ今日好似冇開

冇咖哩

12點經過仲未開係咩事

Lm

最緊要個良心c伏

炸雞就炸雞 乜野唐揚

十二指腸c唔c伏

唐揚（日語：からあげ、空揚げ、唐揚げ、から揚げ）是日本的一種烹調方法，一般特指炸雞塊，通常指將各類食物、大多數情況下肉類（尤其是雞肉）放入油中炸制。 一般是將切成小塊的原料在醬油、蒜、薑等調味料混合物中醃漬後裹以調味麵粉或馬鈴薯粉放入鍋中油炸而成。

貴

是

咖哩呢

老細開左新舖

呢間豬手好抵食 以前翻觀塘成日嗌外賣

依間一般，佢d貴野應ok

光榮結...

呢間係全民造星 啊神開個間

有冇帶定仔去食

好似幾正咁

垃圾

老闆好pro

老闆果然除咗定延post之外都好高汁

幫佢答
非

btw 八達通貼？
仲用八達通

Google係我師父

想要八達通貼

尋日食完冇八達通貼既

下次去同老細講like咗fb page

良知好c伏

老細開新分店啊

發覺

黃店比較有良心同細心
所以啲嘢好食啲

難得唔係百里香但係Like

名 地址

黃c伏

比著以前唔係百里香一定負評如潮

我今日都係食呢間 唔知有冇見到印仔

印巴又熟食中心

自己舖就 是日靚午餐 香燒美國雞扒煙肉卷 配 野菌芝士忌廉汁 伴 手打燒蒜牛油著蓉

人哋舖就 。。。

因為我是駿業街熟食中心法團主席

Menu點寫我點打

幾時帶埋定延食Lunch

百里香

下次食有良心既小店記得開名

綠卡貼紙

好需要

睇圖以為咁呃錢
原本冇咗咖哩

印巴

店名係咩同係邊呀你老味 第一日開打手post呀?

想幫主席c伏

上面有

個人覺得有少少貴

ok

唔係罷用八達通貼咩 點解仲岀八達通貼

你又想整死一間鋪啊？

支持印仔keep住出黃店食評

不了

食完又唔講C唔C伏

土城呢？

咪講咗

唐揚定延塊定食

幾係時有丫

非

土城夠深黃 印仔點解唔支持下

有機會

土城啲嘢食唔太得

土城冇生意

你依句同印度巴講會唔會太諷刺

依間野好串 上次夜晚諗住懲罰佢
點知佢話一早賣哂啲野食

順便問下觀塘仲有咩黃店可以懲罰